屌你老母最撚憎班撚樣呢樣唔食果樣唔食

一出到街入左間餐廳，呢樣又話敏感，ok唔叫
第二樣，又話生冷野唔想食，咁ok唔叫
第三樣，唔鍾意食，好我忍你唔叫
第四樣，聽人講話唔好食所以唔食。。。

屌你老母返屋企啦乜春都唔想食，
最閪憎d簡飲擇食既仆街

利申：幾乎乜春都食，除左榴槤，事前實同人講左先

有兩條擇食撚負評，講中嬲嬲豬呀？

冇計，有時都想自己食

me2

森美：你真係好煩，又話自己唔食魚，又話自己唔食牛。但係A5和牛你又得wo